(台測)第六發現

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在不久的將來，人類科技的技術已發展到可以克隆任何生物，例如複製羊，魚，甚至包括人類本身的地步。不過複製人類仍然被宣布為非法行為。但充滿野心的科學家卻無畏之心繼續秘密地研究複製人類的可能性，而他們其中的一個成功的實驗品就是亞當.吉布森（阿諾·史瓦辛格飾）。有一天他回到家中，卻驚異地發現有一個同他一模一樣的複製人已經霸占了他的家。正在亞當驚疑之際，一伙人綁架了他，並把他投進了一個神秘的邪惡世界

1 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野